迷網3

年半之前既歌

小夫

編劇會唔會死？

都痴線
呃就呃
邊睇到同一集團
屈得就屈想兩單案當一單破

你唔想做
都唔好爆出黎丫

仲要自己作

無睇,點解會捕倒佢既
仲有高ling果100萬有無被呃倒

碌埋個cut字

推呢個po,唔好推隔黎個po

咁細舊石

舊石仔
游落去拎番舊石
再游番上去都得啦

有埋舊石點救呀？

呢個係咪書蟲

個肥仔唔夠力

一開就賴野

條繩長過水深

頂你駛唔駛幾廿枝槍指住...
係個office走得去邊呀

好撚廢
陳曉曄都無機會出手

小弟弟幹大姐姐fail

輕輕鬆鬆又破案

詐騙集團黎,點知佢地有無槍

高ling 正撚到

咪係

靜係對啲手無寸鐵嘅犯先咁大陣仗扮晒嘢
對大賊就走左啦

其實就算呃倒錢都係屌唔倒高ling,人地lum既係澳洲仔,唔係騙徒

又拉政治

好想俾saw夾腸

無以前咁正啦,法網狙擊同愛情食物鏈呢兩套比人姦果陣J左好多次,但婚姻合伙人佢比黃德賓姦果陣我一D反應都無

唔係靠有人良心發現都唔知幾時先破到

無講過政治呀,佢講事實啫

咁味好 無啦啦去咩英國

都蝕左5000

呃人呃到自己沉船

咁你有冇開心過冧過先

話左想真人食高lin

又冇屌過, 嬲what

5皮

好大機會財色兼收啦傻仔

條仔個鼻好柒

話比你知
你其實有老公
應該同你老公講

有人搵枝槍...

好矛盾喎

笑咩呀笑，正經啲啦

明明o靚妹先係...

邊個係june

其實如果作個故仔係可以喺現實match番,咁係咪唔會形成詐騙?
例如佢話自己係個編劇,好有理想,但一直無人賞識,問個女借錢,咁係咪會無事,甚至可以溝埋條女

硬係覺得依段好似講緊共匪喺全球嘅行騙手法

坐過監邊有人請

李綺雯

坐完
仲有鬼人拍你個劇本咩

古 ...

寫監獄風雲？

古天樂都坐過監啦

白白淨淨，入去實俾人屌屎忽

古天樂都坐過啦

呢個故事教訓你
一係就唔好行差踏錯
一係就做壞事就要做到底
一良心發現就玩死自己玩死哂所有人
做埋最後一次好地地咪唔洗坐監

好似陳鍵鋒 幾靚仔

之前有一幕咪軒仔gel晒頭揸電單車載高ling嘅
嗰幕係講咩？

佢點解坐

FF

究竟係邊個跳落海救人

老闆仆街

警察

搶劫罪

其實當初根本唔應該同何啟南合作,自己都可以開果D咩逃避追蹤ip既app去呃人,起碼比人食左90%水本身以佢能力呃一兩單已經可以收山唔洗再呃

高ling真係好樣衰
唔想再套套劇見到佢

Michael咪屌咗莊c敏

下一套又有
見足三個月

咪就係因為你囉

係都屌鄧以婷,屌莊思敏真係識食

京侵蝕高度自治

講警察廢依家都叫政治

簡直係倒米
明明套反黑路人甲好似幾正咁

讀信又嘥咗一節

容天佑演技好過好多後生藝人

大波長腳希望露多d

靚仔

你有佢咁型棍咪入去坐囉

但係真係好撚樣衰
簡直反胃

講事實等於講政治
對公職人員有要求等於有政治立場
不如問返佢哋講咩先係無講到政治

電視劇入面既新聞台涉嫌違反蟈安法

讀撚完信未

用咁大張信紙 寫得幾行字。。

gay

真愛明明係細老

崔世安

係重要
不過hk個個都覺得no it
然後出左事先黎...

朱西瀚啲中国話好撚難聽

呢套野真係好撚拖戲
讀書 回憶又冇咗十幾分鐘
上幾集打籃球又呃十幾分鐘

成日形住鳩毛佬係奸既...

高ling除左個樣之外 樣樣都滿分
波大靚腳淫腰
係個樣唔得

唔使形
一定係奸

最後親手拉自己男朋友

對波好似假架喎

住大屋
校長
好似冇錢咁

慘得過有人話好睇

做校長做到皮幾野都瞓唔著

白滑又夠高

睇陳曉華咋
冇佢完全唔會考慮睇

個客聽倒佢D蝗語講得咁難聽點會滿意

世伯係咪揸住好多手匯豐

係咪又萬基銀行

做校長喎…

睇得多TVB劇都估倒個套路啦,9成涉世未深有意無意幫曾航生做犯法野

柯煙咗滙豐

衛蘭: 買年金

有冇聽錯？每戶30萬？

逆按揭囉

周圍借錢就抵你死啦

希望藍明同hera最後一齊

鳩拖又一集

阻人...bbq

就算假佢對波都係好想揸下

阻人扑野燒嘢食

恒馳

高ling下一套仲係咪做索女
明明咁樣衰 做親都索女
入唔到戲呀屌

想揸陳曉華

同莊思敏偷情

揸陳曉華好過喇，肯定pink lin嚟

佢都好正
腳又勁長

夠鍾j ali喇

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

,
,

打

條囡好有女友FEEL

嘉碧件衫透到

跪喺度望上嚟

死變態佬

套衫咁唔鬆

個電話咩model
可以zoom得咁犀利...

好似塊面好多暗粒咁

係gp度講
死梗
有時會睇自己msg出先
但人地睇到第個先

有啲似唐詩詠後生時

好正

條頸長到

好撚正，想打j

變左麥明詩

屌 呢鏡仲長

高炒對波

點解呀

其實你唔突登去留意就ok

佢係咪認錯朱匯林

好難唔留意

條頸長仲要岳高個頭

個藍屍個額咁高，仲整呢d倫敦金頭

佢痴脷根講嘢好正

陳曉華真係好pure,好想同佢既基因結合

條頸太長

仆你個街, 鏡頭一轉就見到人妖

敦倫金公司?

狗男女

好似含住撚講野

睇人電話咁仆街

又會唔用face id

點解d新劇d預告要拍到好似戲院個d咁

森美果套都係咁
都幾搞笑吖 我buy喎

大波波

喱士絲質睡衣

法國佬自己偷食仲咁大聲

講報驚個陣先知咪得

法國佬扮晒蟹咁

我以為戲院d卡通片

我都想同周芷琪基因結合

落PUB又係溝仔
識澳洲仔又係
點解可以落PUB唔可以識澳洲仔

莊思敏好正

法國佬又同人妖屌閪

食開屎？

佢老公認真極品，做佢老婆真慘。

沖完涼又要再換過衫

莊思敏真係幾正,唔係講笑..

勁樣衰

佢d戲屎到
好似780年代d演戲方法
加埋d鏡成日 close up

小夫, 我要進來了

人妖你都啱

有乜可能屌男人婆唔屌高ling

炒車

車籠開燈

姊妹淘無佢好丁幾倍

叫Zero 埋佢單啦屌佢老母

有冇搞錯點揸車架

乘人之危既電話好及時

又係優景里

晚晚恒馳，幾時完

超豪華但得D級

想睇sunny同高ling一齊

恒大新能源汽車呢個廣告好煩

個角色係法國佬做就預左係背住老婆去玩
之但係 呢個設定係咪想幫高ling洗白

條路自己揀，仆街唔好喊

我係法國佬都揀莊思敏

高拎牙罅有條菜

話高ling唔識做戲嗰啲睇下

快d化個妝去整場恐懼鬥室遊戲俾對姦夫淫婦玩

門牙？

高ling而家幾好戲

有咩？

好多人都自己同自己講野架啦

有樣有身材有演技

好撚慘
佢做得幾好

係進步左好多

後牙 唔知果啲叫咩牙

高ling變咗毒撚，自己同自己講野

我都係為左睇佢至睇呢套膠劇。

呢套俾佢擔正, 算係考牌作, 唔錯, 係時候擺脫花瓶

你盲左呀

法國佬收皮啦你

點解黃長興好似笑緊咁

黃長興又係法國黎
麥展程又係
有得J要邊個?

真心唔覺
一個連愛回家都可以做到摺埋嘅人

好撚老土嘅劇情

佢似係TBB 御用賤男

係囉

齋屌可以

唔知佢現實係咪呢

吊高嚟賣

俾c9睇既係咁, 齊心討伐負心漢

法國佬：Sunny都係你 唔係你我老婆就唔會走

原來法國佬矮高Ling咁多

嗰輯愛回家係垃圾 摺埋唔應該怪任何一個人既

六合彩啲戲真係差到呢

呢件mk妹做madam

多撚謝喎，俾機會人做伴郎伴娘

麥凱程 正好多

姚兵呢條大陸仔仲有無記得自己既初心係唱歌 變左做御用大陸人

請個港姐冠軍做伴娘, 係自信既表現定純粹on9

簽10年

騙局開始

regina幾時做女一
佢依家知名度高過hera啦

要入股啦

朱西瀚好樣衰
鞋抽面

要結婚先有gay金

為咗睇hera咋
冇佢真係wfc

段婚姻好有價值嫁

個樣太邪氣啦

hera啲戲好唔掂喎

法國佬係好矮，又一城見過

蔡國威報六合彩都可以拍戲

呢套完全冇心追, 未做殺手焗住聽, 見到揚明做男一就反胃

我睇完呢套轉左台

Madam都係mk妹出身好出奇？有牌爛仔

但好大隻，身材正

當年為咗捧佢先轉跑道要馬家淡出喎

睇佢個樣 睇佢對波 睇佢對腳咋

咪係
tvb d 劇有咩好討論

巴打識貨

我記得有張繼同翠如都唔記得有佢

D車又柒，好大陣支那味，搵鬼揸。

但好似愈來愈有型 有幾個shot有d似城城

又比黑社會昆

一入股
然後大股東走佬
負債幾千萬

不嬲科技網絡係大勢
不過係hk no it咁得意...

4叔忠定奸

d c9黎黎去去都係個幾個

黃穎君大肚嘅時候拍嘅？

嘉碧做老婆最好呀

嘉碧人靚波甜

你點知佢對波甜架

好似唔同咗樣嘅

揚明唔配有嘉碧

嘉碧

我地扮住拍拖先

感覺嘉碧會鐘意姜大偉....

食番佢隻高ling喇

楊明真係幾靚仔..

應該牛生啦

騙徒黎

系

高大有啲肌肉係幾型，可惜係藍

嘉碧喺ED奸笑，即係佢係奸

藍色底底?

通常出面食完
番到屋企先唔食老婆...

尹佩斯

後面個兩條友

原來臭雞黎？

安全

有得屌唔屌，罪大惡極 重要係尹詩沛

專登扮好人

同嘉碧有路

牛生同嘉碧

睇岩個阿叔

嘉碧好撚正

呃錢

想做愛

想呃錢咋

牛生幸福賓周

屌

睇中個啊叔

偷食嘉碧

西到

嘉碧咁撚樣嘅

黎我度住啦

冇睇開,條女係咪大陸落黎？

一份糧養兩個
咁有錢？

二奶

好想教訓呢d拜金妹呀

閪女人嘉碧

d皮膚好撚差

條二奶幾正

套戲咁多人偷食

香港大撚把呢啲廢男 貪錢女

成百張先賺3萬...

同我大大力屌柒佢

屌咗

死臭雞

好恐怖，嘉碧樣咁純平時咁斯文著衫又pure
搞人老公仲咁粗聲粗氣

抽曬水

brenda定嘉碧正

條女第一套擔正做單元女主角就做人二奶

細力係戲中做咩架咁有錢嘅
嘉碧又要會識到細力嘅又利用孖八姐周圍識人？

好撚7正好想比嘉碧徹底破壞家庭

細蚊仔先揀
2個來啦

好鍾意呢種setting,嘉碧呢種表面純情女仔,實質係騙子+個系受過好多精,個反差感

大把女個樣pure
咪又係...唉

鄧以婷 高寧呢啲mk樣反而好純品

2個都正，想視覺正就brenda, 成日低胸褸屌裙。
想內裡淫底就嘉碧

一除衫後悔死

咪係
你眼中既女神=天仙下凡
別人眼中你的女神=跪係度含的狗

個女仔咁貪錢,分得果1萬都咁開心

女2 男1呀..

亞視佬秦啟維抽撚晒水

所以唔好成日當d女係女神
根本好撚on9

大陸妹一蚊都奶到盡

冇得比既
brenda 點都高一班
大波長腿戰鬥格

醒醒,你都無老婆/女朋友,點比人破壞

壞男：你女神只係我隻臭雞黎咋

鄧以婷套劇扮純品

恒馳1-6 一定有款岩你

2萬都唔多啦

每款同我嚟一㗎

晚晚含池同百歲山

搞咁多野,總共先呃得果3萬,之前網上情緣果D先係大茶飯,一單都幾廿萬

百歲山係支那貨？

百歲生城市追擊有講 個村d人長命 因為飲得多會長命百歲

哇2條女...

四眼妹？

丁丁

點解個詹sir呢排咁多戲做

尾斯有冇車牌

我都想幫陳曉華按摩對腳

墊咗幾多pad

嘩呢下我都睇唔到
勁

死變態

咁都有咀candy

哇個女係愛回家果個candy?

益咗六合彩佬

dllm救命後面d女...

六合彩都有得抽水

門口密碼用1234？

六合彩佬有得襯+咀candy,發達

咁岩食到尾姐樽藥

咩屋苑黎，咁撚靚同大

鄧以婷幾正

個演員就正啦 有得錫candy

姣到死

啲亞視人今日錫完呢個錫果個

錫面個個算啦

亞洲電視，香港良心

唔聽電話
好心就震機
一係就set佢打黎冇聲 / block啦嘈住哂

邊個係candy

法國佬扮傷心

唔係cum埋左d相既咩

莊思敏係咪呃佢D錢

黑期其實係咩黎

又扑野

莊思敏條溝

大佬贏一次收就話贏姐
你不停炒
實有一次死

莊思敏都j

黑色既期指

Joyce
Candy係個演員喺愛回家個名

反黑我既

黑市期指

莊思敏 高ling留比你地,eting candy同嘉碧我既

唔合法？

恒久遠馳天下

Hera呢

合法

有冇人要孖8姐

candy隻眼好大

eric出計

插插插hera

蔡國威仲唱得好過朱

鳩拍蠔

反黑路人甲又有高ling

尹沛斯呢

唱得仲差過大文豪

點解唔唱hana

好難聽

反黑路人甲 (極道怪咖)

陳曉華個口好撚大

屌 我話我開喎

#394 我講左

屌你老母

要高ling 佢哋兩個面對面傾真心呢

得番5集
藍明係咪兵到尾?

法國佬

我話左我開

食屎啦美斯 我上個月已經講左要開

屌你老母含撚啦

比你老母機你老豆

讓左套殺手垃圾比你
講明反黑我黎
你傻架？

出爾反爾
講唔講行規架

你食屎

陳條頸真係好長

屌你老味啦

屌 有300萬都講到好似無錢

屌 真係反面呀呢獲 你無撚病牙？

3百萬食死你都得啦...

? 無睇到

你開返都得嫁

我成個月未發過市呀 玩乜撚野呀你

上個月已經協議好架啦

隻it狗點解上到位

呢套9野都25集
18年終極告白得20集

有咩 無印象

屌你死啦

樓上兩隻無線狗狗咬狗仲好睇過套劇

你開過囉 overwrite我個

18年後 目前係最好睇🥺

好 都唔明你咁早開做乜

雯b今年要呢套or使徒3封后

蘇皓兒反叛難教《那些我愛過的人》林文龍爸爸閉翳 4

#793 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你無講呀一個月前

唔係呢個po講掛
肯定有提你

沒有 你記錯左

我有記錯就唔會發晒癲屌你啦
因為我覺得你違背諾言嘛
果陣講明殺手唔駛預我
我話路人甲比我
咪扮傻

殺手收皮 但又無話開極度怪咖

過街英雄呢？

佢憎ali啫

會唔會又係長興賴左野所以要離婚唔累高ling d老套野

我唔知咩係反黑 只知條濕鳩王浩信唔chok樣成個路人甲咁

開左

大家入另一個就搞笑

Miss咗，岩岩Michael同佢講咗咩？

離婚

叫vincy唔好等佢 都係離婚啦

想知高寧同楊明傾偈個海灘喺邊？

仲帶條仔去

係咪無做對沖衰咗

傻仔

攞個5百萬基金出黎
聽落怪怪地咁

陳曉華啲演技好生硬

跳海了

條女咩料
第一次拍劇就女一

做乜鳩跳海，小學雞？

高海寧真係好撚樣衰

點解俾誠意要跳海？

咁岩隔離有個海姐

唔識游水點上黎呀

又話唔識游水

又呃女
死人渣

你好濕啊

咁樣要脅人都得嘅？呢個男藝員好襯佢呢個角色都係柒柒地

Hera啲戲

幾時知係賴野公司

個樣已經話俾你知柒啦

呢條藍屍個樣真係好撚奸

校長果三百萬

呢間it 保安係真定昆佢2千萬

個秘書又係幾
好似同嘉碧差唔多時候出

又唔係話條女濕

食雪茄食到食大麻咁

佢做阿Sir f4嗰陣靚靚仔仔
而家好似怪怪啦

有鳩毛佬
80%伏

有錢仔
唔駛做都上岸啦

你食過貴價雪茄未？爽撚到

聞過陣味仲臭過煙

你比哂副身家黎先

關你楊明咩事

垃圾cam

我拎去飲綠茶飲到痾死都得

莊思敏咁正
我都離婚啦

高ling: 我掉轉左
係佢1豪子都唔會有
比哂我

莊思佬已走

拎哂錢你唔話我知

仆街女人

死八婆，出賣我

又係jimmy

係佢

曾航生做一個仆街好適合

御用仆街

捉高ling去叫雞

抵死啦
正房咁高質都要偷食
係都要搵二奶

打 又呃高ling

慢慢扣
唔係唔駛還

聽日有用

楊明係差佬咪爆湧囉，反正我命得一條

叫楊明保護咪得

呢套戲除左差佬同佢地屋企人之外好似都無一個係好人

捉番大陸叫雞，搵楊明都冇用

今次新玩法

細力識食

3萬蚊都發達

條女幾正叫乜名？

有大志

三萬蚊，過夜

搞大佢個肚 一蚊都唔洗畀

傻閪，比人呃錢啦

三萬蚊包月？

嘉碧角色設定係咪大陸落黎？？

佢又靚又後生點解會痴呢件普通打工仔人夫

條女真係拜金臭西

嘉碧真名係？

白痴入落阿公户口

青春奔放

肯定俾老婆無意中見到條鏈

跟住一定係佢老婆發現佢買鍊
但唔係買俾自己

陳嘉慧

袋住

好撚想比佢迷到家破人亡

雲佩斯仲正啦

尹詩沛本身都唔差
但而家成日要做師奶角色
好撚慘

條鏈送比老婆啦

咩叫青春奔放既金鍊

一早賣
蝕哂

冇d手尾...好心收好d啦...

多謝老公

成條錨鏈咁樣仲青春奔放

表錯情

比嘉碧見到帶
rip

好新wo

食條比自己老婆柒既女

後生女會鍾意呢啲款咩
仲要係金好老土

冇錢就閪口閪面
呢d女真係

例牌

呢套劇益哂d亞視仔維維，六合彩佬

買包包好過啦

你已經分大份架啦喎

仲貪過大陸女人

30幾歲嘅女人都唔會鍾意啦
金手鏈係40 50歲先戴

收完錢我都走
有咩所謂

d二奶全部靠害

但入落阿公户口先
又on居
留哂証據...

佢個樣好撚奸

參考下Alice Chung啦
後生女梗係搭個富二代
點會搭過格仔衫老土窮撚阿叔

嘉碧 皮膚麻麻，應該都好濃妝
笑得幾甜美可愛估唔到咁奸

皮膚重差過大婆， 大婆身材都唔差嘅

佢做今晚睇李個時真係唔差
做十五年後個時殘左好多

個小三係邊個,好正

咪就係，比我做佢老公一定晚晚屌

阿叔無人爭，富二代多女埋身難呃

比咁多錢，連錫都錫唔到

佢d角色永遠都係表面好人個類

3萬分2萬都話分得雞碎咁多,其實就算分埋果1萬比佢佢咪又係覺少

搭唔到富二代都唔會搭過樣樣衰衰嘅麻甩佬啦仲要冇錢
編劇咩心態

正正經經叫隻雞仲平

搵水魚錢啫

邊忽樣衰,頂多咪路人樣

曾航生間公司係流野黎?
想點,cap 1800萬走佬?

屌多幾鑊van pussy咪有賺

準備賴野

換恒馳？

高Ling個同事仲靚女

都唔知車錶模型有咩好玩

要玩梗係玩...

eting

brenda做主角仲好啦

八婆樣

咁就敗左老豆阿媽 1800萬

好柒囉師傅

最多咪正常女仔樣
邊到八婆
馮盈盈呢啲就真係八婆樣

Ching平日食開乜

reba你不嬲處理衰

法子

食熱狗

brenda>高ling

屌你老母CCTVB打手
請大家負評然後上一頁

Agree

ada做咩走

rebecca同開心速遞差咁遠既
成個師奶咁

咁你就唔好上黎啦side時間...

歐太幾有女人味

屌你老豆

膠比你

成副遺產。。。。

brenda身材靠谷靠夾
樣更加係炒車
樓上有人仲搵佢同fyy比

不如J埋馬海倫

咁又太老

做咩高ling個同事走？

拉

兵左咁多年終於有得做將軍

樣同身高都贏fyy幾條街

身材有c wo fyy得a

真，brenda真係令男人想扑佢

劇個look正d

所以eting老早做左我top ten

正！！！

原來個尹佩斯得29歲

回水回水

400000

又夠鐘睇楊明BB

咁都見到條鍊

細力仲係度玩野

2個電話
1個專用
1個扮野用

條女已走佬

正訓廳
大把時間通水...如果通到既話

話時話
頭先抄牌定入錶
40咁零丁既咩

就算真係有路都查唔到

買文具

保釋唔係要個犯自己講咩？

除非捉到條女+自爆
如果唔係...大衛

自己人丫麻...

聽左陣，條女痴脷筋到呢

最多判少啲，佢係負責人點都冇得走

大衛話咩都唔知
條女話佢咩都唔知

safe

比人屈
定
比人過左楝

有咩分別？

長頸啲戲真係一條線咁

公我贏
定
字你輸

2日都未走等你咩...
而家先搞
同個支那肺炎一樣

長頸鹿講嘢嘴形好怪

個死仔

Hera d 戲好生硬下

幾得意

脫離父子關係

個細佬on9仔嚟

老鼠愛上貓

個細佬賤嘴到

我都唔明

明知係老豆都要拉，又要咩任何時候都丙公辦理

隻眼開隻眼閉咪得lo

利申：日日睇新聞得知警察可以放過支持自己既人

報左驚可以咁樣叫回水既咩

咁後生買任劍笙

買10幾張仲唔係想炒 抵撚死死黃牛

香港有示威權利~

叫佢避風頭咪算
講到咁白

難聽過粗口

成班非法集結，夠三個人暴動
過多陣就成班防暴啦

塊面條痕

個下眼花睇錯好難喎
好心就話幫人keep or 幫嘉碧keep咪算

有冇CAP圖

打比自己

on99 個廢老坐監關你l事自爆偷食

犯法就係犯法，除非支持警察

細力仲講大話

細力rip...

床都未上俾幾皮

on囉
梗係死都唔認

點認已經二十連發
仲要親戚

女人又up得就up
炒牛
詐乜春呀...

聽講森美好懷念行過街頭果陣 燈箱廣告有英雄電影廣告既日子

屌 仲有人睇tvb

藍明

咁以婷係咪升職

係咪掂先

係咪飲左酒揸

有冇飲都揸架啦

又醉駕啦

天若有情

頭盔唔連戲？

又係概 3x點

點解無人反張振朗 佢著黑色衫成個茄呢啡路人甲咁款勁撚柒 2

跳埋落去啦

呢一part好尷

office仲尷

食晒藥咁

係it
先知it d野
永遠其他人覺得
禁個制就搞掂

咁不如個制你禁得啦駛乜我

成班喺度自 high，佢哋拍嗰陣尷唔尷尬

禁一次咁樣
禁十次都係咁架啦

on9 唔帶部裝左既機

未debug啫

trap

下星期捉曾航生？

今個星期大結局

今個禮拜係結局篇喎

同埋語氣無靈魂
讀對白個節奏好怪好唔自然
只係識chok住個靚樣

好wo 今星期都得

未save呀仆街

咪就係你

搵d code邊日唔同左
再睇個日cctv

Oh I see

又拉

全部熟人都要拉

e停好似橋本有菜

將4個碌改到可以扭90度咪得

咪話，有少少似

咁deadline前死番比佢咪得
要跟合約date丫麻

新公司咁快要清盤

攞你命三千

呢套野d人全部咁易呃

兩個做戲，食佢夾棍

又呃二千萬

阿叔算好

鳩毛大把錢呃個2千萬

父幹撚

真係醉駕

醉駕

Sorry冇追哂
想問個阿叔係忠定奸

個兄弟夾埋黎呃佢,點樣唔上當呀？
唔通要人人個個都唔好信咩

忠

我唔知咩係反黑 只知條濕鳩王浩信唔chok樣成個路人甲咁

轉場啦

唔熟唔食

信兄弟真on9

你睇邊單唔係反目成仇？

海天堂 譚仔 賭王

it人睇返d code, 點會睇唔出邊度d code出左問題

2個我都要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

只怪佢冇做足功課又冇經驗就拎左成2千萬出黎成為第2大股東。
比我有2千萬就自己做真老闆啦

正式通知樓主我會開過街

蝕埋未來岳父啲錢

咁就要做水魚了

全力支持深黃藝人森美

以為再掉千8落去冇左
有錢仔冇所謂啦...

搵人開

仲有冇玩移卡

即日就走有冇咁快

冇入
今日跌成咁或者會入

你邊係創業

就算999
個台灣佬走左刮唔到
都吹鳩毛佬唔漲

今晚死人？

咁反黑我囉

冇飲酒點揸

又唔打得

成套殺手比左你啦 讓返兩套比我啫
迷網都係你開啦

拎得1800
再拎多180搵zero或者dark angel咪得

一線比較好

佢正d 定陳詩欣正d

忠,事實證明佢阿叔講D野真係好中

傻仔先會信曬so called兄弟...

佢好似成副身家就係果1800萬

你自己憎ali杯葛《殺手》
講到無得開好委屈

北京買到都假野啦

好想同陳曉華步入教堂...

唔用中國貨

Eric就死了

好撚正
有波有腳又白滑又高

個樣好純...一睇就知係處黎

林鄭

讀書年年考第一

以為自己好叻

讀書年年考第一呢句嘢都出到街

年年考第一

同阿叔講比人困
拎多3600出黎報牛都應該得

cap圖

唔聽女朋友講 唔聽阿叔講 走去聽D酒肉朋友講,快D死啦

人地讚下你就飄飄然

份基金唔係有好多咩？

我年年考第一
但而家我一無所有

講緊⋯

昆

查下個電話咪知係邊囉

佢死咗，呀叔有幾多錢落袋？

娶狗乸嘅結局

飲完酒面都唔紅嘅

以事論事今次唔關事,明明條女都話聽倒人地講個獎係騙子幫佢買返黎

得罪真。有錢佬
鳩毛準備rip

我好憎朱西瀚

點解唔係楊明

777

$0 要用哂嚟搞葬禮

楊明

工作壓力太大

又影射

哄佢入股再踢走佢？

與其自殺
不如渣車
推死嗰兩個神棍啦

撞水馬停

楊明都老闆啦

冇追開 個基金有幾多錢？

其實呢D[朋友]現實中真係好多,好多窮人根本仇富但表面上同你扮FD,你好景就搵你著數,到你無著數比佢果陣就扮唔識你

灣岸咁款

頭d

揸到咁邊會覺得出事

佢手車咁撚勁嘅，咁柒耐都未撞

cb250rr無咗啦

Happy ending

on9

死神來了

撞電單車都會反車

無痛
幾好...

個角色應該調返轉

點解楊明唔死

黑警見到都唔救，幾正路

直隊埋去都打反斗

撞電單車撞到反艇認真呢

好撚治癒

楊明你條仆街唔比佢去救人佢實內疚一世

都死得幾突然

好想安慰Hera

On9仔 基金仲有咁多錢 俾人呃少少就自殺

拎返保險 又贏

火炭?

又是呢度 之前火速救兵都係

未亡人LOOK正撚到

全熟喎

飲酒一定面紅？大把人飲到劏都唔紅架啦

車頭都咁chok既

死廢青唔捱得

玩障礙賽咁

因為年年考第一接受唔到挫折

呢場戲一定係楊明做指導

陳曉華個喊樣幾靚 但把聲唔得

條命只值1800萬
都ON9

應該想偷食 咩Dom

點解個上司日日跟住自己

唔好再快啲

仲問佢攞假
直接放佢啦

條女睇住條仔活生生燒死咁快平伏返，黑警真係冷血

1800萬 一層樓都唔止啦

同FYY第一套戲差唔多

想食佢

反正以佢能力根本報唔倒仇,呢淡氣吞唔落肚

富2代咁廢

條女心諗終於無痛分手

可能要慢慢浸

唔洗做野都得

為左1800萬死

真係ON撚79

條屍拎去燉湯唔好嘥

狗乸係咁

後生仔心雄 輸左接受唔到現實

咪就係

用基金請班僱傭兵黎殺返班人都得啦

利申良好市民不鼓勵犯法

個表情似俾仔飛多d

搵zero

好難講
你睇MMC

呢個富二代承受唔到失敗，遲早出事

唔會掛
用基金筆錢搵ZERO買起晒佢地都得啦

可能有啲人真係唔啱做戲啩

咪係⋯喊都唔喊下

hera屌打mmcfyy

其實第一次做老細蝕1800萬又真係好難頂得順...好多人輸180萬都跳樓啦

用18萬買282咩都贏返哂

一個蕩女
一個淑女

究竟藍明最尾同madam定同vincy一齊

定係到最尾都係咩都無 做死兵

窮撚心態

其實直接報商業罪案搵人查下搞下佢地都好喇

試婚紗俾上司睇
我諗到都想嘔

一係學謝東閔做心理變態,殺曬班騙子

離地中產嚟 只會買700

輸左咪認命囉

純好多,乖乖女樣

why not both

又話富二代笑大人個口

又一個垃圾劇本

牛嘉碧=牛b?

男既去死都唔去搵個未婚妻傾訴，女既個未婚夫死左可以即刻平伏，兩個根本無乜感情

富二代會為千八萬無左條命...

窮撚心態?

他知道哭是沒有用的

咪話左輸晒啲錢

叫人拉人使唔使掉野

好波

希望藍明食hera

老豆應該都喊緊，無端端無咗三百萬

食晒波餅咁

咁係你玻璃心啫，同使唔使做有咩關係？

係都搵dark angel
慢慢折磨佢 拍5分鐘片

咁都叫富二代?

又話有基金?

垃圾劇本

係唔係江湖大佬
我記得好多人話佢做得好好 但我都係覺得太生硬

輸180萬個d分分鐘仲要成身債
但佢輸1800萬都仲會有錢返身 所以一下諗唔通真係好傻

YES
對白同依套有得揮

楊明果種目無表情演技好難頂

Mmc殺手我覺得ok
不過息影嚕

朱西瀚抽曬水

之前劇情好似真係話基金正係得1800萬

唔需要眼神嘅戲

都浸左幾耐

仲肯個個清談左2年講野係好左D

呢啲二世祖死多啲仲好

唔係囉 本身仲想批多500萬搞結婚

唔係掛...

垃圾劇本

到條女想報仇?

女檢察官

有冇問saw咁既情況仲有冇得退訂

後面架紅的係咁推

陳曉華會變專殺騙徒既殺手
最後一集比楊明殺死佢

同啲燉湯同燉酒一齊

佢投資嗰到1800萬蝕哂，基金係另一樣嘢

未輸哂 佢昨日仲問佢阿叔拎基金d錢
佢輸哂應該係佢可以自由動用個筆錢
其實之後基金應該都會每個時段俾舊錢佢用

咁爆法一下就死，仲使乜監生燒

我當咗差咁耐，見過好多人醉駕，但係原來發生喺自己身上……

好想比hera殺

無理由得個千八萬基金仲叫富二代

條女貼錢釣金龜

點知釣着傻龜仲要嘔多幾百個

駛下錢
幾千蚊姐

第一次做老闆俾人昆，佢咁唔輸得既心態正常揀自殺既

唔監生燒，唔通粟一燒咩

處都無埋迫住要同上司玩

係就正 有D睇頭

用人地未婚夫嘅死幫自己表白

其實1800萬搞科研真係dump錢落海...就算佢唔比人呃都唔方有好結果...求其日常搞下炒賣搞下飲食既話風險細好多...

唔係同媽咪喊苦喊忽咩

Hera用身體做代價 喺床上搵大boss啲罪證

楊明食屎啦

你可唔可以唔好「酒」

依啲表白戲廢撚到

所以真係好蠢 一時接受唔到挫折就

無人安慰佢老豆

讀書叻家底好會比人搞

呢個係另一條水魚？

原來佢睇住eric 死就係為左表白鋪路

姐係倫敦金啦

敦倫金

好似呃左一次

其實有無話依條友影射邊個

可能冇，純粹係倫敦金集團

Fyy真係好樣衰 又多懶音
做戲都唔掂

會 普通公司都會有
叻少少都俾老屎忽搞

可能靠佢搜証煮死個屎忽鬼

Hera 最後會唔會同楊明一齊

佢一講野個嘴就向上翹好奇怪
露曬兩排牙出黎
成個八婆咁

唔似

可能同佢老竇一齊

楊明有高Ling

拖哂兩件

你都要搵到水魚買架...

唔評論個樣，個格真係又mk又煩，成日口講淫野，港姐一定唔配

英x金融倫敦金？

搵佢簽名,姐係出事果陣要佢做替死鬼

史上最冇貴氣港姐冠軍

tania

李芷晴

陳小娟?

泛奕
“犯”罪集團，盜“亦”有道

兩集內間公司一定執

鐵面陳撈偏

鐵面陳

我唔知咩係反黑 只知條濕鳩王浩信唔chok樣成個路人甲咁

第二集即將播映
大家一齊傾劇

中學最高...

三集都大結局喇ching

我A level多過個有錢仔一個A佢搵佢做壹週刊嘅女朋友偽造訪問害到我前途盡毀

頂你呀！講呢啲？

倫敦金？

單戀無罪

個呀菁on999買完coin公子啲機 輪到賣倫敦金

洗腦

唔識講女王嘅英文？

假架 美斯話左唔用

藍色西裝條友真人好L高

小娟衰撚到

藍衫條女幾正

撚佢落疊

其實Samuel d戲幾好

原來佢係咁既人

一樣髮型一樣西裝

london gold

扮埋女人

諗起我中同又係做呢啲 fb成日po一大疊錢同名牌

雷神ma,米九幾

個老臨駛唔駛企起身

即係eric舊同學？

Don 哥食埋啲豬扒

池富

係啊，可惜唔紅

D名錶果D係公司[道具]黎

唔賺多啲敦倫金點買手袋比venus

都做左好耐

[推到完場]迷網4

呢d搵水魚...唉

呢啲樣有富婆包？

冇經紀牌考個就得啦

係要買豬大腸俾美麗食